香港就像妓女.....

馬伕又想依靠妓女維生，又想妓女保持貞操